有冇人發覺今日條街好多人？

唔係淨係放工時段，係全日都好多人

共產黨打到黎

你肯定係人嗎